屌你老味，朝早搭垃圾港鐵真係好撚躁!

仆街馬鐵個個站都要關幾次門
濕鳩司機個個站都要申個頭出黎望有冇人衝門
之後再入返駕駛室，再關火車門
屌你老母真係慢撚到仆街
仆街幕門就10年都起唔好，車費就年年加

屌你老母

咁你又搭？

咁撚勁你唔揸車返工？

講到尾

都係因為你廢

廢人搭廢車

下次等佢伸個頭出嚟嗰陣用塊鐵板扑鳩佢囉

好似倒轉哂 因為有客衝門搞到佢要咁做既因果關係 。笑左